香港人返大灣區發展同居住

一般嚟講可以搵到咩工？
租屋會遇到咩阻滯？
易唔易識到新朋友
醫療配套點

去就快去 唔好問

我有話我去咩

佢地醫療都唔錯，世界黎講算top 1
香港醫院照唔到既野，佢地都會照到
入去睇一個病，佢地會唔計較再睇仔細啲，最終睇到你原來仲有幾個病。

醫療方面絕對放心

會唔會考慮吓叫林鄭答你

喺連登問大灣區真係嘥氣
問林鄭算

我認真答你，你嘥乜撚野氣呀？屌你老母
答左你又唔信，你自己先入為主左就收皮咪撚問啦，傻鳩
on撚99，嚟信又要問
死全家落地獄啦屌你老母仆街閪
依家block撚柒埋你，係咁先，屌你老母on99，你串唔撚到我了898

死過去啦 屌你老母

呢個真，𠝹親隻手指都會幫你吊鹽水因為驚你唔方便食飯冇營養

因為我有諗過
但係始終唔係好熟
想睇吓有冇多啲人可以分享吓啲資料
例如有咩盤邊
度但係我始終對中國建築
或者中資公司有啲保留
我唔擔心住屋問題
或者醫療
我大概知道國內有乜嘢公司
但係再詳細啲就真係唔知啦
人工方面
如果唔係香港調派過去應該唔會高